見到風向，班應屆fg擔心grad 咗搵唔到工開始吹奏讀多個higher degree

你去玩phil 我都仲明
但咁多位細佬妹
你fg即刻讀個taught master冇撚用架
出嚟一樣搵唔到工班hr狗一樣當你fg
信唔信我自己諗

吓唔係喎 識親冇返過工就讀tpg嘅人出嚟第一份工都過20k

你估真係個個fg 50k咩

反而MPhil就真係對搵工毫無作用

樓豬成件事倒轉咗

我夠識親啲人個個fg入avengers打thanos 救世界喇
你講咋嘛
Taught master你入咗行有啲經搏升去讀吓都好嘅
你話要轉fg入去讀或者想轉行讀黎有撚用咩
睇你個死款係咪中咗伏讀緊taught master 呃人又呃埋自己呀

屌
開口中

[認真討論] 有咩taught master 可以讀完轉行

拿我就好撚渣嘅
玩完phil冇耐
打份牛工3xk
應該就冇你taught master撚咁撚好路數
不過我玩兩年就唔係為搵工係為學嘢囉

Mphil...唔係咁ge料 有人肯收你都唔好意思啦